毒撚通宵秒回

勁

等好久

sloww

Lm

真

頸已長

我都等緊你地

係

我慢左入黎

放手

diao sor 1001我開遲左

認真認真問 有冇人聽日10點可以叫小妹起身
要present

我上次買錯咗蔬菜味

仲以為你唔會開

係要人笑多次

莪童大家打招呼

實好架

？

毒撚通宵秒回

梨巧

1001

你唔好咁啦

等梨巧耐

動物餅

唔使啦 直接呢度吹水

呢樣野我真係幫你唔到
你話如果叫你六點起身我就可以做到

我想去買華爾登

佢pin話比大家知 爆呢個 去你嗰個

嗨

啊~~~~~~~~~~~~

一啲仆街傻鳩就叫我潑婦

做乜啊 八婆仔

咩黎

Hey 飲完好似醉醉地

我要飛往天上

未試過10點起身

係屋企飲？

我唔易

仔

喊了 唔通要唔訓

唔想知

...好呀

飲左咩？

係呀楚
而家食緊紫菜飲緊可樂

好波！

唔好嬲

你教壞曬呢度啲人

笑撚到我gapgap聲

第一次比你讚

我咸緊 小妹玻璃心

我笑撚到而家

又扮小妹我真係

Show blocked user

會唔會係咁

好惡

心情即刻靚撚曬

好野 好撚野

係...

我下個星期二都要九點present
我應該都唔使訓

lm

紫菜+cola

哇屌未飲過 邊到有得買

做咩無端端想飲？

好撚正

此處不留人
我唔鍾意你地 我要卜曬你地 88

飲

一田 狗強介紹

自有留人處

因為狗強水9我買 咁咪今日起咗身之後就出咗去買
去咗垃圾新世紀 有啲唔開心

b🥺🥺🥺🥺

理我

佢勁想做恆生？
其實行山事件出左，都知唔會再請啦下嘩

你把我灌醉

好想call爆你叫你起身

搵日去睇下

我真係覺得自己唔會起到身
因為琴日抽籤
話每一組要present 25分鐘
跟住我真係好撚好彩九點上堂就係第一組
寧願唔瞓好過

好

紫菜食晒

我要去搵留小妹嘅地方

食熱浪

我留你啦乖

嗲嗲emoji是沒用的 小妹是隻沒雀的腳仔

搵我咩事

咁你夠唔夠我同凱婷壞

987

八婆仔 有緣係痴線閪到見

佢得6歲 比面我唔好怪佢

我都係整ppt 雖然pre完可以即刻訓
但起唔到身就玩完

熱浪都食晒

唔要我呢排冇乜上痴線西
冇乜心情
可能喺嗰度你會見到鄭中基

我都係
跟住起唔到身嗰啲仆街人就會話我唔做嘢

好唔好飲先

其實幾好忍
同埋我覺得其實幾抵

可唔可以為我停低。。。。

我係咪錯了....

係咪你話糟糕嗰個細路

涼都沖埋

快

呢個識駁咀駁舌
個個唔會

我都係 岩岩沖完

笑了

沖左

我都是

抄我

淨係想抄你

發生咩事?

諗唔到有咩傾添

so sweet

咩都唔駛講

咁我走先

好彩我嗰份係個人
但佢哋都幾鍾意jer人

靜靜陪

個人都好啲
你講緊你嗰啲grp mate?

你嗰啲啊 成日話你唔做野

咁仲有啲咩

4月有望

係呀我唔撚理佢哋
成班大陸閪都痴撚線
佢哋真係痴線西

仲有我條命

一向sweet

驚驚

得把口咁叫人做野 自己諗原因都幾好

你條命好值錢的

咁算了

點解通常都係男追女？

拎去當鋪賣 價值一蚊幾毫

想買起你條命

仲痴線過我哋

但係買返嚟係冇用

希望真係如期，捱埋就得😭，最後一段路

佢呢啲係正宗痴線西
我哋呢啲都唔係正宗

跟佢哋學下野

突然間冇嘢做好想搵佢哋班大陸閪啲相出嚟

幫你吊住條命

因為女人通常都有人追

希望啦 祝福你

我死咗之後 希望有人可以繼承呢個post入面痴線西個個位

咩事都無發生

唔知
通常我追人

冇人可以取代到你

只有開考先可以令我有機，考評局話取消左無法為自修生提供成績評估，只能比評估日校生分數

即係紫菜味？

呢個世界仲有好多個痴線西

動物餅正

自修生人數少啲，自然會保住日校既先，只能被放棄，唉

但你就係你

屌

我就係八婆仔

做兩條數kick咗成個鐘

冇第二個了

警棍104宗？

放心啦 佢搞評估jupas仔都會屌鳩佢
根本好多平時鳩hea考校內試 dse先黎溫
佢無可能會整評分

聽日有Written test 但唔知考咩

唔緊要 我kick左20年

弊在要考試啊嘛

你個鏡頭成日起霧

應該 雖然屋企有

日日都會撞到佢？

應該的

咁又唔係日日
間唔中

咁正！遲到都抵

係呀

咪你

我唔搞基的

gay

佢有兩隻金毛男朋友

[member]

你都金毛忘了愛

隻狗係真。金毛

hi

Hi

hi i’m new to this po

Saw u yesterdy

假象

你地都潛晒lu,咁good night

早抖

yohoo

Ahha

打完傳說

有咩好玩

原來你改咗名

秒

見過

我係

想同另一半一齊學下新技能唔洗見親都淨係打機
比佢質疑有咩意義，個心沉咗沉

做成點

價值觀唔同真係。。

你點知的

我本物都以為係..

你係絲打？

可能佢安於現狀覺得有你陪打機就夠

紫菜

Gay

樓主我來了

呢排搵你個名發覺冇哂啲post 同搵你唔到
搞咩

佢瞓咗

大家都覺得好悶想搵嘢做 但佢又得個講字

下

唔想成個回憶都係打機打機同打機牙

我做到唔眼訓了 點搞

你同緊我講定點

同你講呀

我係佢條仔

一係陪下佢打機？

。。。。停曬手。。。12點dead。。

點解會搵我個名嘅

你仲有10個鐘

我都卡咗

ok 都係一樣
我覺得可以同佢講下
例如去做下義工？

起底組

3點前訓。。。唔得了

我諗緊我開過啲咩po

佢打開單機game 我會睇佢打機 一係各自各打機

想識你條女

唔知 有佢

佢個回憶有你就夠 講真

唔好瞓

一定係感情台惹埋啲感情債

攰

佢未出世

之前講過一齊做狗義工
不過依家都唔知要等到幾時了

咁一定冇我份

做咗咩

夠健康

做緊咩

咁sweet架咩

都真 做咩都唔緊要
有佢就夠

人地暗戀你

睇佢打機都係樂趣黎嘅

有冇例子

你感性啲

平凡都係一種幸福

抖陣？

其實呢個時候就真係好難出街嘅
喺屋企煮飯 整下蛋糕都得啊

以前叫春你實秒入

打咩機先

諗嘢

瞓咗喺度

人哋依家殺到埋身你話唔關你事？

咁而家生活見點

塊面仲係有啲熱

我一潛，樓主即上水，知咩事啦

哇 直男

咪諗其他嘢嚇親小妹

都係咁 翻份垃圾工過我垃圾嘅人生

真係好慘

做乜野

佢做錯咩

咁應該都有年幾冇同你傾過

。。。。。。夠曬直接

樓主未訓

岩岩又飲左？

佢覺得冇意義我都唔會迫佢

佢係咪行動派
平時買嘢個啲氹你多

係 打完機冇嘢做

咁可能係溝唔埋 感情世界冇得太理性

你最近還好嗎

醉了

飲完之後飲咗罐可樂

人生

溝到女未
返緊咩啊

佢想教壞小妹

你覺得有意義 佢覺得冇
咁唔係應該互相體諒㗎咩？

毒完咪上嚟吹下水吹到眼瞓

咁洗個面？

佢成日改名溝女

This

洗左

攤下幾好

似係你地教壞我

扑野有無意義，認真問

讀數？咩數？

有冇敷mask

唔係咁樂觀
係呢排無聊開返po吹下水

我乜都唔識

係 呢個真

今晚full左個去印
其實幾好用

唉 自己負返責任

咁可能係佢真係返工好忙
忙到冇精力去氹你姐

想格劍係真

我準備溫多陣書，再訓，依家慣左四點訓覺😂

我平時好少痘印
洗個面敷先

揾佢

你引導小妹認埋一邊先

咁夜先瞓？
唔tune定生理時鐘？

今日心情特別煩躁

你唔問我讀咩？

我係以前細個留落嚟嗰啲
今晚full咩？
諗返起以前細個塊面真係恐怖

搞咩

有

因為個天氣？

有無扑多d

因為我已經知你讀咩

不過認真想問
你點知呢個名係我

我而家塊面都係

問下同學啦

可能係因為今日無stalk佢ig

唔係㗎我以前塊面真係恐怖到你冇得想像

但佢都唔識處理感情事 好簡單 女朋友係拎黎氹的

咁你快手去stalk下

失聯

加油

唔食唔知 以為自己條脷爛咗

都關事
不過主要係
覺得自己唔應該再睇佢ig
我壓制緊自己嘅慾望 特別煩躁

唔使咁快，我第一科係數學，仲有24日😂

有冇飲下野唞吓氣先

細個有暗瘡真係唔好亂掂 好易留印
今晚敷茶樹

小妹都係

數學你應該都幾有信心

係呀 細個成日鍾意玩塊面
見返以前啲黑歷史真係

Search 你個名係冇哂野嘅
但有啲Po 你舊名留過言，起底返就去返呢個Ac

今日無飲可樂 壓制下自己嘅慾望

點解唔飲可樂

我有d皮膚病 所以好差

好感動你仲記得我

這個世界 隨時都要崩塌

唔緊要
呢個香港好多人都有皮膚病

話說有冇人呢啲情況出咗街都會唔洗頭

因為我已經飲咗麥精

日日洗頭

。。。。no

自己會隔一兩日做啲by topic exercises ,如果唔係個人會好唔安樂，雖然我做完後全部都岩，好似係為做而做咁，想快啲考

我讀屎片

今日出咗街食飯但情緒崩潰喊咗成日到而家都未沖涼

邊個佢

依家仲整緊其他嘢

千其唔好咁做啊 會後悔一世

唔係啦
唔係個個都岩讀你個科 內向+毒撚嘅我唔岩讀

真係要 返到屋企就想攤上床
唯有一定要沖涼洗頭
Btw起你底見到你有煩惱
解決咗個問題未

小妹到呢加都重好鍾意搣

快啲去沖個靚涼休息下

全世界

幾時起埋我底

想試下你見唔見到我

抱抱

我近一個月真係食咗好多朱古力

原來你見到我

小攰

一人讓一步係最好 再拖大家都辛苦

好 依家去

起完啦組長

休息下 聽日再繼續

搞咩搞到要轉名，自爆咗？

Ok see u

好難忍手

無聊冇嘢做就想改下名
同埋真係自爆過比人追蹤就做咩都冇用

唔得 因為啲頭髮就選用橡筋紮左
都會接觸到好多細菌

我搞笑就得啫 呢啲都未知岩唔岩我

嬲曬全世界

即刻狗衝去洗頭先

唔好啊唔靚女啦

聽日再做？

Oh fuck , wuhan virus

一早已經一個人杯曬全世界

斬落黎

你得嘅 讀

唔怕 相信政府

身體健康 yeah

年年有今日！

好少男嘅會讀 好似

覺得自己好懶

加多個 會fun d

因為唔想出文？

暫時都仲ok

咪啦

你有睇？

如果當時冇游得咁快就好

真心唔係嚇你

斬埋我個頭

唔講唔知你哋係男女朋友

考慮下

我都覺

你覺我好懶定你自己都好懶

沒事兒 政府說沒人感染就沒人感染
我明天還要去湖北食野味

咁啱起咗底
可以支持下我
唔想出住咪慢慢打
吊下人癮都正

好肚餓
好想飲朱奶
好想食土匪雞翼
利伸:冇去譚仔好耐,自己之前有上網搵過食譜整嚟食

好肚餓

覺得你好懶
都覺得佢自己好懶

都好似係

想食豬耳

聽日又可以見佢

去食宵夜

聽日去邊

妖好肚餓 懶到唔想搵野食

想講有隻瑞典嘅朱古力粉 叫Oboy勁好飲

my sweet home

去邊食

Ok

今日我國0死亡

你住邊先

唔好唔會
我唔係追文
但係覺得你好慘
寫故都俾人鬧

食包餅頂住先都好

都冇地方去

去行山

豬耳正呀
越講越肚餓

你識啲嘢！
真係想食

搵下先！
大部分朱古力類嘅飲品我都鍾意

生理期 唔想運動

點解你咁了解我

唔制

今日六點幾食完野就咩都冇食過
依家煮個麵食會唔會太過分

咁留係屋企同佢一齊打機算
無謂搞咁多嘢

如果唔係Ikea係牛奶公司 我會叫你去Ikea搵

點解

搞到我都想烚個蛋食

唔會
做咩唔食晚餐

見到呀屌

How can we rewrite the stars?

剷咁啲Po都好過冇嘅
自己小心啲喇

因為我都覺得我好懶

後悔了。。

講起打機好想買Switch
但依家主機冇貨

咁一齊食？

眼訓了

我都見到你 好撚肚餓

肚痛肚痛肚痛

點樣可以del po
唔係一定要搵連仔咩
點解你咁夜都唔瞓
聽日唔係要返工咩

濕敷一陣算眼瞓

我都好想買啊！！！

唔捨得你

有嘅 要食炒價姐

收工未

冇原因
單純係我飲食唔定時

係 我已經離開屋企都唔想

又嚟

去廁所解決囉

早啲瞓

我咪話un咗

叻

點解要咁做
對個胃唔好

窮撚表示如果要食炒價寧願唔玩

我都起咗

係壓力太大

呢加好柒

留係屋企咪幾好
屌我聽日想射波

你聽日唔係早醒咩

拜金絲 留低傾計啦
呢度好有愛㗎

已解決可以繼續

嬲咗

唔同的

唉

但佢唔係窮撚

屌你老木 小妹啱啱食完Kinder

點搞 見你長期痛咗個幾月

可能第二個痴線西都有表妹嘅

想咪做

咩係木 睇到張相 好甜

依家去痞下廁所先

有冇啲咩發現

點解淨係留佢

懷疑係自己個fd

方丈？

典

唔同的！

精氣神

甜唔甜得過我？

因爲我覺得佢有啲慘

聽日同個fd嘅細佬一齊返工
無謂搞鳩佢

我都懷疑你係我個fd

PrinceJoyce 甜d

我唔care....

都好 搞掂再攤過

勿相認ok?

我支持你去做

我見你應該都已經搵連仔del 咁啲Po
差唔多瞓，日日都要返

點解咁講

你講多次？

我法號係嬲鳩

想相認大作家

大家都懶

咁要大大力留得佢

唔好唉啦
攬！

我每個禮拜都食1.5盒朱古力 沒事兒

咁你慢慢嬲啦

真 決定9點起身做野

好呀 一齊傾計
雷拉姆 係巴定絲

希望到時我瞓着咗

淨係要你

我巴嚟

9點起身報道

係 攰死了

睇嚟你愁得都幾嚴重
對自己好啲啦
Care多啲自己

想喊

正

諗起之前係咪話你有個fd...

你都

好想好似之前咁鳩鳩下又一日

在心中

嬲緊啦

點解決 煮個烏冬先

我8點幾就要起身躝去返工

實好 又多個幫手推po

煮埋拎上嚟得唔得

痛哥唔叫我打機

我唔記得咩名。。。

真 已fc

唔係 我冇del過
所以有啲好奇你入過邊個po

唔洗記

我好心痛你

我而家日日都係咁冇撚變過

好彩有你個銀包咋

大家好

我冇玩lol

咁冇嘢
sor

冇去過故台

屌 有聲

傷身啊

你好，我不好

冇咩都唔洗去

佢知道的

就快夜晚 3:00 鐘，鎖左係公司兩三個月，個人真係開始消極‧‧‧

小妹有
不過鍾意喺紙言追

Ff都係

Halo

睇開咩？

唔一樣

小妹鍾意人地講比我聽
@道德

點解會追po

想追住你

我懶得睇字

希望佢會知道

甜故 驚悚 殺手 愛情

是旦你啦

已經改咗呢個壞習慣

我講啦
好叻吹水

我覺得我係一樣

哦 我睇開愛情同埋科幻

屌你地真係識

你最近係變咗player風格